915 保護學生 反對白色恐怖 大遊行

和理非遊行 為大家手足打打氣
推俾民陣搞

[url][/url]